閉起雙眼你最掛念誰

眼睛張開身邊竟是誰

擁不擁有也會記住誰

道別的光景真像昨天

太多回憶要我怎麼擺進行李箱

如能忘掉渴望 歲月長 衣裳薄

我的身家今天竟屬誰

經典歌

你叫我最快樂你也叫我最心痛